試過忍尿忍幾多粒鐘？

準備要忍5粒鐘 百忍成金

八個鐘, 飛機,, 病病地唔想郁

中學既時候忍過5個幾鐘

睇到個topic即刻有尿意

11點返工忍到夜晚8點食飯

一日

16個鐘，飛機坐最入隔離瞓哂覺

尿就冇 屎試過五日

起身7點第一次，下午4點放學第二次

痴線 點忍 忍到腎虧

好急啊 想屙出窗

由真係急開始計 最盡4個鐘

已經係會腳軟 面青口唇白 減少身體任何多餘動作

不過 屎就可以頂半日

忍到膀胱壞左，長期食藥都無用，同啲人食完k仔一樣

我忍唔到

忍尿傷過忍屎

要瀨喇 格巴士又chok
保守估計仲有4粒鐘

一人一個巴士急尿解決方法

幻想下係廁所d留水聲